新疆絕育乃「自願」 中國駁斥德國研究人員對強制絕育的批評

【新疆絕育乃「自願」 中國駁斥德國研究人員對強制絕育的批評】

橫批：2015-2018短短三年間，喀什和和田的出生率驟降 60%，乃出於「自願」。

//（北京共同社）中國政府智囊團和中國社會科學院旗下的研究機構在9月3日發表報告指，新疆維吾爾自治區的婦女願意接受絕育手術。用來反駁 6月有德國研究人員報告說她們被強制在自治區進行絕育手術。

「計劃生育」是中國的一個重要課題。

報告指出，由於「宗教極端主義、恐怖主義和國家分裂主義」的影響，特別在喀什和和田等自治區的南部地區，許多出生是「基於過度計劃或結婚」。 由於加強管理和宣傳，報告聲稱「民眾自己選擇了適合自己的長期避孕措施」，並接受了免費手術。//

新聞報導原文：

南京人民當年係自殺添呀

好撚野...被自願again
擘大眼講無人信既大話都唔怕醜咁去講

成日話人地唔尊重你﹐咁既大話都講得出點尊重你呀大佬

唔存在呢件事
只係雙方有少少衝突

替天行道

支那人係自願接受731部隊測試

根據連登仔標準 唔反抗就係奶共

旗鼓相當之下嘅不愉快事件呀

姐係默認咗

當人係貓狗要絕育？垃圾支那狗憑乜踐踏其他民族

呢個世界仲有人自願絕育？

呢個國度既西非筆墨所能形容

賤 毒 仆街都唔夠形容支那

即係真人真事

報告指出，由於「宗教極端主義、恐怖主義和國家分裂主義」的影響，特別在喀什和和田等自治區的南部地區，許多出生是「基於過度計劃或結婚」。 由於加強管理和宣傳，報告聲稱「民眾自己選擇了適合自己的長期避孕措施」，並接受了免費手術。//

仲要先屈你係恐怖份子

出現得o係南京就預左死架啦

德國人:80年前我地用過呢招啦

當年係開心到死架

間接挖抗比包子踩
最好答案就係當冇聽過/唔答
依家咁樣答擺撚到明

南京大屠殺係當年支那人為咗感謝日本人而自殺

南京大自殺

On9

拎住枝槍指住個頭say yes

頤和園當初應該係自焚

好撚嘢

幾時到香港，屌你老母

重點：
佢認咗

班慰安婦一定係捽碟過度流白帶

靜靜地用淫民幣收買人唔好咩
戰狼上身搞到人地想奶共都奶唔落
雜種外交思想真係值得研究

根本就係種族清洗
17年嗰陣通過咗個法案
城鎮漢族居民一對夫妻可生育一個子女
少數民族居民一對夫妻可生育兩個子女
漢族農牧民一對夫妻可生育兩個子女
少數民族農牧民一對夫妻可生育三個子女
夫妻一方是少數民族的，按少數民族計劃生育
就咁睇落去好似好美好
但係一方面就話比少數民族生多啲小朋友
一方面就要少數民族帶子宮環
威脅佢哋唔配合嘅話就要送去集中營
個政策根本係為新疆裏面嘅漢族人而設立
係為咗掩飾新疆人口增長率
由17年開始急劇下降嘅事實
到18年驟降
到19年甚至有啲地區停止公開出生率既數字
根本就係為咗等新疆嘅漢族人生多啲
去填補番純種新疆人下降嘅出生率
但係喺新疆出世嘅
大部份都已經唔係有新疆血統既新疆人
只不過係掛住新疆人名嘅漢族人

推

要正名係維吾爾族
對東突人嚟講 新疆仲難聽過內地

如果唔絕育就要死，二選一。所以選絕育係自願？ 咪撚on9 la 共產黨

笑左出聲

成班傻閪都未撚開發

"新疆維吾爾自治區的婦女願意接受絕育手術"
Are you kidding???

Sooner or later they will say that HK people voluntarily chose to adopt NSL and 1 nation/1 system!

真．重回二戰納綷時期
Fucking 2020...

use Music!

It is a very sad and horrifying historical event in human history !!

唔接受會點

強制當自願
收皮啦

南京幾十萬人抑鬱啫

面係人哋俾...

生都唔俾你生，咁都得

文革支那人自願食草啫。邊有饑荒啊？

都係
一時貪快
下次會留意番

諗起自願檢測

外國班人權閪訓醒未

原來係真

沒錯喇 ! 自閹 都係 自願的.

南京慰安雞

中式自願

當年南京大逃殺係勢均力敵，自願甘俾小日本初嘗勝利滋味，引小日本入南京再將之屠殺，實乃空城計的

認咗強制絕育

講到尾重來無尊重過人，人對支共黎講只係一堆數值，一種可以消耗嘅野。只要唔係自己條命，任何事都WFC

支那慰安婦都係自願被性交

新納粹稱號 當之無愧！

被自願

南京對峙

南京大自殺， 中国人自己跳落坑，
日本人免為其難幫佢地入土為安，
比返個大紫荊勳章佢地就差唔多

難聽d講係好事來既
唔通繼續比下一代做奴隸咩？

猶太人自願去沖涼

呃邊個

封鎖會員 無助的人

低級紅

當年一班同日軍旗鼓相當既中國人民與合法駐守南京既日軍對峙
雙方各有死傷

請中國人上一堂突厥人嘅歷史課再評論人哋嘅文化

南京大自殺，好似鯨魚游上沙灘一樣，好自然？！